今日踏進了30了

呢年第10個30！終於出糧